{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022026",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 G&G"
    },
    "text": "鳳谷ロータリー噴水台西部農協左折20M-中央消防署行きは晋州城徒歩10分の距離に位置しています。 静かな住宅街に位置し、試験、面接のコンディション調節に優れており、晋州市内は徒歩7分の距離です。 Eマート24コンビニエンスストアはプロモーション情報の一部で、西部農協の反対側に位置しており、最高仕様の第9世代PCとグラフィックカードRTX 2060、CPU i5-9400、Ram 16G、32インチ 180Hzモニター、ダブル1台とシングル1台のベッド、ゲーミング椅子、機械式キーボードまたはプランジャーキーボード、マウスG102またはg1、アプリ決済時の連泊費として20,000ウォン割引、現金決済時1万ウォン割引など多様な便宜施設とサービスを提供しています。 客室は準特室、特室、VIP、一般室に区分され、バグができるPCとモニターなどが備えられています。 また、さまざまなタイプの連泊客のための特別な割引制度も設けられています。 無料で提供されるPC、洗濯機、乾燥機などの施設があり、出張や宿泊客には適したサービスを提供しています。 また、身分証明書を持参してから入場でき、毎月防疫、殺菌、防虫作業を行っています。 常連客のためのスタンプ積立およびイベントも行っており、早期予約またはマイルーム予約時にスタンプ積立クーポンを発行するなど、様々な特典とサービスを提供しています。 退室時間を守らなかったり、無断で入室する場合、追加料金が発生することがありますので、これに注意してください。 12時から18時まで貸室費が追加で請求されます。 このような事項をご確認の上、予約及びご利用いただき、より快適な宿泊をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "このホテルは鳳谷ロータリー噴水台西部農協左折20M-中央消防署行きの近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "このホテルの周辺には晋州市内やEマート24コンビニエンスストアなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "このホテルの客室には第9世代PCとグラフィックカードRTX 2060、CPU i5-9400、Ram 16G、32インチ 180Hzモニター、ベッド、ゲーミング椅子、キーボード、マウスなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのような割引制度がありますか？",
            "answer": "このホテルではアプリ決済時の連泊費として20,000ウォン割引、現金決済時1万ウォン割引などの割引制度があります。"
        },
        {
            "question": "このホテルの特別な割引制度は何ですか？",
            "answer": "このホテルではさまざまなタイプの連泊客のために特別な割引制度が設けられています。"
        },
        {
            "question": "このホテルではどのようなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "このホテルでは無料でPCや洗濯機、乾燥機などの施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでの入場条件はありますか？",
            "answer": "このホテルでは身分証明書を持参してから入場することができます。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは防疫対策を行っていますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは毎月防疫、殺菌、防虫作業を行っています。"
        },
        {
            "question": "このホテルでは常連客に特典やイベントがありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは常連客にスタンプ積立やイベントなどの特典を提供しています。"
        },
        {
            "question": "このホテルの退室に関する注意事項はありますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは退室時間を守らなかったり、無断で入室した場合には追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このホテルの営業時間外に宿泊する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、このホテルでは12時から18時までの営業時間外に宿泊する場合、追加料金が請求されます。"
        },
        {
            "question": "このホテルの利用方法について教えてください。",
            "answer": "このホテルをご利用いただく際には、予約を確認し、退室時間や注意事項を守っていただくようお願いいたします。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 525,
        "QA": 629
    }
}